分左手 點先可以唔諗起佢

今日分左手 男朋友話佢未放低ex同埋對我越黎越無感覺 佢話我對佢真係好好 所以佢好內疚 我知無論我再講咩已經改變唔倒仼何野 唯有接受 但我真係好唔捨得 一個人訓既時候好唔習慣好掛住佢
見倒佢重有心情post ig同朋友好似玩得好開心咁 分手好似對佢一啲影響都無
男仔會唔會隔多一排掛住番以前曾經對佢好好既女仔?會唔會後悔分左手

想走出陰影 就開始另一段感情

Unfollow曬所有佢嘅fb ig啦

屌啦 未放低ex就同你一齊就知佢咩人 早走早著

係佢飛你 唔通佢會post啲好傷心呀好掛住你既野咩
男人係會念舊 但係未必會想一齊返

會掛住返以前個個，但個個唔會係你，只會係再上一個EX

未同佢一齊之前一個人生活得好地地 嗰時重有猶疑一唔一齊好 因為以前既經歷怕一係hurt倒人一係hurt倒自己 但最後都係試左 點知就搞到依家自己咁傷 佢係唔係無可能愛番我啦?

未放低ex=鐘意個個唔係你
斷來往啦

分咗手半年
都仲不停諗起佢

好羨慕嗰個女仔 咩都唔洗做就可以得倒佢既愛 其實佢有講過佢ex唔好對佢好仆街 嗰時係佢衝口而出講分手 點知之後後悔 搵番佢ex佢ex已經唔肯一齊番 所以我覺得佢係得唔倒先咁耿耿於懷咁執著

曾經有人話過男人分手係先甜後苦，隔左一排先會sad，
女仔就剛剛相反，sad到爆之後慢慢復原

我相信理智上你好明白無得強求，
但情感上係要慢慢習慣既，
約下fd散下心啦~

我以為我可以幫佢陪佢放低 係唔係好on9

你估 我同佢散左之後隔一排佢會唔會sad

我唔識你個ex好難講，
但男人有時陰d陰d個隻睹物思人其實幾囉命，
可能佢因為咁同你分開，他日佢都有機會因為咁諗番起你，
但都只係"有機會"

所以都係話，千祈咪做人水泡

多謝你 我知道佢都有機會會為左我而唔開心已經好啲嫁啦 至少我希望我係影響倒佢既心情

我同你差唔多,不過我係男,佢話佢傷害左ex好內疚好唔開心,我見佢一經過以前既地方就會喊
我唔想佢唔開心自責我就決定離開佢,然後一星期後佢就同另一位男仔一齊 我寧願佢返去ex身邊...

唔好咁諗啦 根本係佢on9
未放低就開始 最後害左你

我明啊 但你男朋友都責任啦
佢未忘記做咩仲要同你開始呢